心情真係可以影響病情？

睇戲成日話，對於瀕死嘅人，醫生盡咗力嘅話都話醒唔醒得返就要睇病人嘅意志力。

有時又話心情好d會好得快d

其實係真定假？

真

假

真
我係心情
我曾經影響過病情

Any details?

我以家好唔開心，係咪真係會令病情惡化嫁

下世記住開心啲

只要唔係華人就可以了

支那

唔係華人又點會係支那

我要做洋腸

病情會影響心情
有時真係冇辦法開心

當我今日聽到嚴重呢兩個字⋯⋯

我就好難開心了⋯⋯

心情係會影響的 so我時時都yo J

真 情緒差既人通常消化功能差d

我直頭咳到食唔到野

真 早嗰排受左好大打擊
兩個星期 一次因為消化系統 一次因為免疫系統睇醫生
對上一次睇醫生已經係三年前

睇黎巴打係個正能樣

placebo effect

有過情緒病既都可以同你講係真

兩睇

其實你講中文既話我係明嫁

以家仲食緊藥？